---
title: "自分のウェブサイトに聖句を組み込み表示"  
linkTitle: "ウェブプラグイン"  
weight: 15  
images: [ "/images/embedded-memorization-game.png" ]  
description: >
  ご自分の教会や聖書勉強会のウェブサイトに、聖句をRemember Meの学習モードで埋め込み表示できます。訪問者は、あなたのウェブサイトでゲームを楽しみながら聖句の暗記を行えます。
---

#### 聖句を学習ゲームモードで公開する
聖句を一般に公開するためには、まず、公開する聖句をコレクションに追加して公開する必要があります（[「自分の聖句コレクションの公開」](/docs/collections/#publish)を参照）。その後、公開した自分の聖句コレクションを https://web.remem.me/collections で検索します。ウェブブラウザで、自分が公開したコレクション内の聖句の1つを開き、左下の<span class="material-icons">school</span>（学習）ボタンをクリックして、フラッシュカードを学習ゲームモード（[「学習ゲーム」](/ja/docs/study/#studying)を参照）で表示させます。そして、ブラウザのアドレスバーからURLをコピーします。<br><br>

次に、自分のHTMLコードに以下のHTMLスニペットを埋め込みます。ウェブリンクの部分は自分の聖句のリンクに置き換え、他の部分も好みに応じて編集してください。

```
<h4>今週の聖句の暗記ゲーム</h4>
<iframe 
    src="https://web.remem.me/collections/584886147123634/584886147303859/study" 
    style="border:none;" 
    width="360" height="330"> 
</iframe>
```

上記のコードの結果は、ウェブサイトで次のように表示されます。

<h4>今週の聖句の暗記ゲーム</h4>
<iframe
src="https://web.remem.me/collections/584886147123634/584886147303859/study"
style="border:none;"
width="360" height="330">
</iframe>

<br>
ウェブサイトの訪問者は、このプラグインで暗記学習ゲームを即楽めます。

### 1つの聖句または聖句コレクションを表示
`<iframe>`タグのソースとして学習モードのURLを使う代わりに、フラッシュカードモードのURLまたは聖句コレクションのURLを使うことも可能です。これにより、ユーザーは、聖句フラッシュカードや聖句コレクションをあなたのウェブサイトで直接見ることができます。